歐盟斷然拒絕中國橫蠻無理的要求 禁止批評中共的學者出席歐中貿易論壇 現決定乾脆取消它

China-Europe Trade Forum Canceled After China Sought to Bar Critics

------------------------
An annual China-Europe trade forum was quietly canceled last month after European organizers rejected Chinese demands to ban participants critical of Beijing.
The move, not previously reported, highlights an increasingly difficult balance Europe is trying to strike between safeguarding business interests and upholding democratic values in the face of China’s increasingly aggressive global stance. The U.S. and Australia have taken more forceful stands against pressure from China, sparking public fights and trade battles.
..........
Officials familiar with the exchange say the two people Beijing wanted to exclude from this year’s virtual event were Reinhard Bütikofer, the European Parliament’s chairman of the EU-China caucus who has publicly criticized Beijing over Hong Kong and its treatment of the Uighur minority; and Mikko Huotari, the head of Merics, a German think tank critical of the Chinese Communist Party.

戰狼又贏！

上個月既事wo

但冇報道過
可能EU想低調處理

好撚正

推

攬炒呀 正

一拍兩散啱㗎喇

中共真係以為自己好撚大，個個要就佢

支那又贏

巨嬰

以前歐豬睇美國頭, 力架馬一手養大咗支那先搞到共匪今日咁囂張